風筝 自唱

再一次挑戰本土歌

唔錯
支持出多啲cover

Gchi

一睇以為大長今主題曲

JOOX

唱到好似含住泡野咁 第一段連首歌既節奏都都錯
唱歌呢家野都好睇天份 唔阻止你鐘意唱歌 不過要唱得好可能真係要上堂學返幾年先見得人

第一句已經唔係好掂 個有字太咽喉 繼續加油

好似唱錯晒。。。

首歌未聽, 一睇到JOOX(騰訊)就不了.

其實你有冇聽返自己唱成點

干戈同散落點解要斷開呢
太快樂卻無視身邊野火又數錯拍
副歌之後音準

第一句都未聽完就頂唔順熄咗